(甜故）夫妻之間

大家好，已經好耐冇喺呢度出過故仔。
近排睇得太多時事新聞，無助得黎又覺得好辛苦。所以的起心肝再寫下甜故輕鬆一下。
今次唔寫家姐故，想轉寫下夫婦，希望大家會啱睇。
第一個單完已經寫好，至於有冇第二個單完，要睇下大家鐘唔鍾意睇再作決定。
如果大家對劇情或者甜度有任何意見，歡迎話比我知。

1.

「唔好啦，今日返咗成日工好攰呀，乖啦，聽晚先啦好冇？」老婆按著我正伸入佢睡衣嘅左手。

聽到佢咁講，本來燃起嘅慾火再不情願，亦都𣊬間冷卻下來。

對上一次同佢做愛已經係一個半月之前，大家覺得好耐？其實仲未算，最耐一次大概有 3 個月吧。

並唔係我冇需要，而係當每次有需要，想同佢親熱，佢都好似提不起興趣。唔係推搪話好攰，就話第日要早起身，再唔係就冇心情。久而久之，當我有需要的時候，倒不如拎部iPad 去廁所自己解決就算。

大家唔好以為我地結咗婚好耐，其實我地結咗婚仲未夠兩年，應該仲算得上係新婚。

大家可能覺得一對新婚夫婦，冇理由會咁樣。

結婚後擁有自己嘅私人空間，唔使再好似拍拖嘅時候，要等雙方家人不在家，或者旅行嘅時候先可以行埋。照道理應該會打得火熱，性生活應該會好完滿，可以每晚都一齊沖涼，然後無論梳化，廚房，隨時隨地都可以做愛吧。

但事實並非如此。

雖然我哋係新婚，但從中學到而家，我哋已經拍咗10年拖。我同佢嘅第一次係拍拖後嘅兩個月，換言之我地已經做咗10年愛，呢個情況就等如要大家一套 AV 睇 10年一樣，仲點會有興趣。

加上我老婆係一個比較怕醜嘅人。

1. 同佢做愛一定要熄燈
2. 佢會合埋眼或者擰側頭，總之就係唔比我望到佢嘅樣。
3. 佢唔會嗌出聲，極其量都只係發出好細微嘅哼哼聲。
4. 體位就十年如一日，佢訓喺度，我扒喺上面。

好老實講，睇 av打飛機嘅快感，比同老婆做愛黎得更加刺激同舒服。

所以久而久之，我亦好少掂佢，我越少掂佢，我哋嘅關係就越黎越疏離。最近呢兩年，我地連較為親密嘅身體接觸，例如 kiss 或者拖手都好少做。不知不覺已經由情侶變咗做 roommate 一樣。

翌日

「老婆，你沖完涼未呀？快少少，我遲到喇。」我在浴室門口喊著。

佢冇應到我，浴室門除除打開，老婆正單手抱胸，遮掩住乳房地把門打開。

佢令我愕一愕然。因為自從我地嘅性生活減少開始，呢年幾以黎，佢都好少比我睇到佢嘅裸體。就算佢喺房換衫除胸圍，都會盡量背著我。

「呢幾日我呢度有少少痛，好似生咗幾粒嘢。」老婆用蓋住嘅乳房嘅右手輕輕咁搓著左胸。

「吓，比我睇吓！」我關心地問。

老婆有點不太情願地縮起左手，露出了我久違了嘅乳房。

我伸手在乳房上四處按按，「咦，好似係有兩三度硬硬地喎。」

老婆有點驚慌地說：「係呢？早排已經覺得個胸腫腫地，呢幾日仲開始痛痛地......會唔會係......。」

我心入面其實都好擔心，但強裝鎮定地說：「唔會嘅，應該冇嘢嘅，唔好亂估，不如去睇咗醫生先。」

「Nicole 個家姐係醫生黎，我睇下佢可唔可以幫我約到今日睇。」

「唔，睇咗先啦，應該冇嘢嘅。但係今日我全日都要開會，你睇下約唔約到夜晚，我放工陪你一齊去？」

「唔，我約完再話你知，你去沖涼先。」

lm

2.

到咗午飯時間我 message 老婆。

🙍🏻‍♂️：今晚睇醫生？

🙎🏻‍♀️：Nicole 家姐話今日好 full，夜晚唔得，叫我而家過去。

🙍🏻‍♂️：而家...？我一陣仲有個會要開喎，最快應該都要4點先走得。

🙎🏻‍♀️：唔緊要，我自己過去先，你走得就過黎搵我。

🙍🏻‍♂️： OK

雖然我哋嘅性生活唔係咁愉快，但唔代表我唔愛我老婆，今朝知道佢唔舒服之後，我全日都心掛掛，希望今晚醫生 check 完發現冇事啦。

一開完會我就即刻跑落樓下攞車，準備開車嘅時候又收到老婆嘅 message.

🙎🏻‍♀️：啱啱睇完，你走得未？

當我打算覆佢，準備開車去灣仔間診所時，又收到佢另一個 message.

🙎🏻‍♀️：我喺另一間診所，旺角雅蘭。

🙍🏻‍♂️：ok, 而家開車，喺樓下等我，10分鐘到。

老婆上車後，我問：「醫生點講？」

老婆：「頭先做咗啲檢查，醫生話星期三再覆診，到時詳細檢查多次。」

我將冷氣開大一點：「好熱？塊面咁紅嘅？」

老婆有啲神不守舍：「吓？唔係呀，冇嘢呀。」

可能啱啱睇完醫生，但又未知結果，所以就有啲神不守舍。呢個時候應該比啲時間佢靜一靜，所以我冇繼續講嘢，專心咁揸車返屋企。

擔心咗一日，我哋兩個都好攰，所以食完飯沖埋涼就大家都入房休息。

上到床，老婆如常咁背對住我。

平時我會不以為意咁去訓覺。但今日知道老婆可能有機會患上乳癌，令到我好擔心。於是我就伸手從後咁攬住佢，希望可以比到啲安慰佢。

老婆今晚同平時有啲唔同，平時我攬住佢，佢會冇咩反應。但今晚佢竟然拖住我搭喺佢腰間嘅左手，然後向後靠緊我。

我輕撫著佢有點冰冷嘅小手，安慰地說：「唔好諗咁多，星期三睇咁報告先再算。」

老婆：「醫生今日檢查到有一度有硬塊。」

我將右手從佢腰下繞前，緊緊咁擁著她：「咁醫生仲有講啲咩？」

老婆：「醫生話雖然㩒到係有硬塊，但未必一定係惡性，亦有可能係良性，又或者只係粉瘤都唔定。如果只係粉瘤，可以考慮割定唔割，影響唔會好大。」

我安慰佢：「咁即係未必有事，等Nicole 家姐check 清楚先。今次真係好彩有 Nicole 幫手，我聽人講呢啲檢查，排期分分鐘要一兩個月。遲啲記得要請 Nicole 同佢家姐食餐飯多謝人哋。」

老婆扭一扭動身軀，細聲地說：「Nicole 家姐今日咁啱有個急症，要返醫院做手術，所以係佢老公幫我睇。」

佢老公？吓？

我帶點吃驚地問：「佢先生都係醫生黎？咁今日係佢幫你檢查？」

老婆背住我點一點頭，然後說：「不過都有護士喺度。」

我心入面湧起一陣醋意，但就裝作不要緊地說：「哦，唔緊要啦，咁人哋醫生黎，都係醫人，男醫生定女醫生都冇所謂啦。」

聽到我咁樣講，老婆好似比較釋懷：「開頭佢叫我嗱起件衫個陣，我都覺得好唔好意思。但諗諗吓我都覺得醫人嘅時候，都冇分男定女啦，況且做得婦科醫生，日日都見咁多個女人，應該咩都已經睇慣晒。」

當然我知道檢查胸部，緊係要嗱起件衫，但當我聽到老婆咁講，感覺上有啲奇怪。有啲醋意，有啲唔開心。但另一方面竟然有啲興奮，腦入面開始幻想老婆嗱起件衫比醫生檢查嘅畫面。

我裝作附和咁講：「聽人講好似男醫生比女醫生更加細心。佢點幫你檢查？」

老婆：「Nicole 家姐大概同佢老公講咗我咩事。咁入到去佢就問我邊度痛，然後姑娘就幫我嗱起件衫。跟住佢就四圍咁幫我㩒吓，問我有冇邊度痛。」

我問：「隔住個胸圍就咁㩒？」

老婆帶點害羞地說：「開頭係，跟住姑娘就幫我除咗去，醫生話帶住胸圍 check 得唔清楚。」

老婆竟然喺一個陌生男人面前，暴露出一對連我都唔係成日有機會見到嘅乳房。一諗起呢個情景，下面竟然不自控地硬起黎。

留名
gchi樓主

Ntr

Push

留名支持

快啲
最鍾意睇惡德醫生系列

Lm

多謝支持！

今晚會再出

LM

加速

3.

我繼續裝作冇嘢：「咁跟住呢？邊度摸到有硬塊？」

老婆將我抱住佢嘅手掌移上胸部，我指尖觸摸到嘅係又暖又嫩滑嘅肌膚。平時習慣帶住胸圍訓覺嘅佢，今晚冇帶到。

佢將我隻手移到左邊乳房嘅某個地方，然後停下來：「喺呢度，你摸下係咪？」

摸住久違了嘅乳房，感覺既陌生又親切。我喺佢嘅帶領下輕輕㩒落去，發現真係好似有少少硬塊，感覺就好似谷緊嘅暗瘡，范圍唔係好大，但就有少少硬。

我一邊輕按一邊問：「痛唔痛？」

老婆：「而家又好似好啲，好似冇今朝咁脹痛。」

我停止再按落去，改而展開手掌，輕輕咁平放喺佢嘅左胸。

老婆冇好似平時咁阻止我，佢繼續說：「跟住佢就幫我照咗 x 光。」

我好奇地問：「照 X 光使唔使除咗件衫？」

老婆紅著臉說：「醫生幫我按完之後，我都冇著返件衫。」

聽到之後，下體不自主地脹了起來。我繼續問：「即係你一直都喺佢前前除晒衫？」

老婆嗔道：「咩出晒衫啫，我有著裙㗎！」

我說：「係，係，咁即係除晒上身？」

老婆害羞地說：「嗯。」

我隨即捏一捏佢柔軟嘅乳頭：「咁咪呢度都比佢睇蝕晒囉？」

老婆有點委屈地說說：「唔係點喎，咁都有辦法㗎。」

我想想也是，隨即安慰地說：「咁又係，醫生檢查啫，唔緊要啦。」

老婆稍為安心地說：「醫生話初部睇黎有機會係粉瘤。不過因為我係打尖，佢趕住睇下一個病人，所以就叫我星期三再返去睇返張x光同幫我做埋超聲波。」

我關心地說：「希望真係粉瘤啦，我星期三請假陪你一齊去。」

之前捏住佢乳頭嘅手指慢慢鬆開，轉而試探地輕搓佢嘅乳房。

當我再度掃過佢乳尖時，老婆不自禁地嗯咗一聲。然後輕輕咁提起腰部，拖住我本來被壓住嘅右手，帶到佢右邊嘅乳房上。

我雙手蓋在佢一對嬌嫩嘅乳房上手，輕輕咁搓弄著，本來軟軟嘅乳頭開始變硬，豎立起黎。

老婆今晚同平時好唔同，對我嘅愛撫有好大嘅反應，嬌喘連連，不時發出細細嘅嗯聲。

我兩手同時將兩粒豎立嘅乳頭捏起：「咁今日醫生同你檢查嘅時候，有冇摸到你呢度？」

老婆微絲細語，比平時溫柔百倍咁講：「嗯～嗯，好似間中有掂到，老公你唔好嬲啦，應該係唔覺意。」講完之後，佢捉住我正在撫弄乳尖嘅左手往下探。

今晚嘅佢，突然間好似回到熱戀嘅時候咁。佢當時成日都會忍受唔住我對佢乳頭嘅挑逗，往往都會捉住我，然後帶我撫摸佢嘅下面。

我喺佢嘅帶領之下，指頭從佢褲頭伸入，在絲綢質嘅內褲上輕掃佢嘅陰阜。

當我正在撫摸佢陰阜嘅時候，佢想抽返自己隻手出黎。我立即拖住佢，將嫩滑嘅小手一起帶到陰阜對落，陰唇嘅位置。

相對於自己去探索，我比較鐘意佢帶領。當佢引領我去撫摸自己，我會覺得佢突然間性感十倍。

近呢幾年老婆都好少會咁主動，今晚嘅佢性感萬分，間直就好似變咗另一個人咁，將我嘅性慾挑逗到極點。

再加速

太早入黎

既然唔入都入咗，當幫手推下文啦。

出文啦

新人lm

推

Ntr 左

4.

我輕輕捉住老婆纖幼嘅手指，慢慢往下探，帶到去飽滿嘅陰唇上。

雖然隔住內褲,但入面滑滑潺潺嘅分泌物，已經氾濫到濕透出黎。窄窄嘅內褲加上濕潤嘅分泌物，緊緊咁貼住老婆嘅陰唇，我哋兩隻手一齊摸落去，絲質嘅幼滑加上潤滑嘅分泌物，將陰唇柔軟鮑滿嘅觸感，纖細無遺地透過指尖，傳到我嘅大腦。

我一邊輕撫著被內褲緊緊包住，微微隆起嘅兩片陰唇，一邊撥弄著老婆，靜止在陰唇上嘅小手指。老婆纖幼嘅手指，沾滿了自己滑滑嘅愛液，。軟軟潺潺嘅觸感，將我嘅性慾進一步咁挑起。

我將佢幾隻手指，沿住內褲側嘅邊緣，緩緩咁帶進裡面，觸手所及，兩片陰唇既濕滑又柔軟。

我帶住佢嘅小手，溫柔咁撥弄著自己兩片陰唇，然後再慢慢伸到兩片陰唇嘅中央，直接咁撫摸著已經彷如氾濫嘅陰道口。

「啊、唔好啦，好肉酸呀。」老婆喘不過氣咁抗議。

佢一向怕醜，今晚肯比我捉住去撫摸自己，對我黎講已經係一個驚喜，為免令佢反感，我就聽話地停下。

我從背後攬住佢，慢慢將佢睡褲褪下，然後把絲質嘅內褲都拉低到大腿位置，圓渾嘅臀部頓然露了出來。

我立即拉下自己嘅睡褲，本來已經硬硬挺起嘅下體，即時彈了出來。慢慢頂前，頂向老婆股間濕潤嘅肉縫。

脹脹嘅龜頭，在充滿愛液嘅肉縫中間滑動咗一陣，然後停在小小嘅洞口前。老婆出奇地合作，微微扭動腰肢，臀部迎著肉棒向後移動，勃起嘅肉棒就慢慢咁唧入了又暖又濕嘅陰道內。

已經有個多月沒有進入過呢個地方了。

我將雙手移到老婆嘅乳房上。

當我溫柔地搓弄著，就諗起呢對柔軟白滑嘅乳房，今日曾經暴露喺一個陌生男人面前。心入面湧起一陣莫名嘅興奮，抽插嘅速度開始加快。老婆嘅嬌喘聲，隨著我抽插嘅速度而變得急速。

沒多久，處於老婆體內嘅肉棒，感受到幾下顫動，喺佢陰道一陣抽搐之下，我知自己快忍不住，於是立即抽出肉棒，將積壓已久，濃濃嘅精液，喺佢兩股之間，噴了出來。

完事之後，我哋兩個都冇好似平時咁，盡快清理，然後各自睡覺。平時愛清潔嘅佢，並冇走去浴室清洗，就咁平訓喺度，由得濃稠嘅精液同愛液，從佢嘅股間，流到床單上。我哋好似做完激烈運動一樣，軟軟咁平躺喺床上喘著氣。

我將右手從佢頸下繞過去，愛惜地輕撫著，因為平躺而輕輕垂下嘅乳房。老婆沒有阻止之餘，仲好溫柔咁喺我面上親了一下。

個晚我哋就咁雙擁而睡，感覺就好似返到去啱啱拍拖冇耐，剛剛開始發生性關係嘅時候一樣。

曾幾何時，由於老婆冷淡嘅態度，我曾經懷疑過佢係咪已經唔再愛我，甚至乎開始討厭我。但經過今晚親熱之後，強烈嘅戀愛感覺又返返黎。

難道我哋只係需要一點刺激，去燃起因為平淡生活而熄滅嘅愛火？

真係早左入嚟

留名睇老婆俾醫生玩閪

醫生已經屌左

5.

「爛訓豬，早餐得喇，快啲起身刷牙洗面。」

正在熟睡中嘅我，朦朦朧朧咁聽到老婆嬌嗲撒嬌般嘅聲音，心諗到底我係咪發緊夢？

到我感覺到佢軟軟嘅小手輕放到我臉上，先至敢肯定呢個唔係夢。

好難怪我會以為係夢境。只不過短短幾日之前，我哋嘅關係仲係好差。佢對我冷冷淡淡，我對佢亦愛理不理。

我睜開雙眼，見到穿著背心嘅老婆，正烏低身叫我起床，被背心包住嘅雙乳輕輕地喺我面前搖晃著。我好似舊時啱啱拍拖嘅時候咁，伸出雙手摸向微微突出嘅乳尖。

「喂呀，尋晚先曳完！」老婆輕輕縮開。

平時往往一兩個月都唔會行埋嘅我哋，竟然連續做兩晚都做了，而且比平時更加纏綿激烈。

呢個轉變，我隱約覺得係因為佢睇咗醫生。並唔係話醫生比咗啲咩藥佢食，而係老婆對性方面一向保守，性格害羞。要一個咁保守怕醜嘅人，將自己私密嘅乳房暴露於一個陌生男人面前，而且仲要唔可以反抗咁任佢觸摸。好可能因為咁樣，就刺激起老婆埋藏深處嘅性感覺，令到佢變得比平時更加性感嫵媚。亦因為佢變得比平時性感嫵媚，溫柔可愛，所以我可以喺佢身上，搵返拍拖嘅感覺，因此我對佢亦變得比平時溫柔百倍。喺雙方嘅改變之下，我咪關係突飛猛進，重回正軌。

其實當我知道，老婆裸露出乳房比一個男醫生檢查之後，我心情都變得好複雜。一方面覺得蝕底咗，有啲醋意。但另一方面又覺得有啲興奮，一個陌生嘅男人（雖然佢係醫生）近距離咁睇到老婆嘅乳房，甚至加以撫摸（雖然只係觸診）。

我開始慢慢咁說服自己，其實男醫生都冇所謂啦，都只不過係正常檢查啫。醫生係專業嘅，又點會乘機搏懵，唔好咁愚昧無知，以小人之心度人君子之腹。

醫生最多都只係掂下摸下，又冇真係實質咁做啲咩，所以蝕底極都係有限度。如果只係呢種少少嘅蝕底，就可以令到我哋嘅夫妻關係有所改善，計起黎亦可以接受。

我一邊不斷咁說服自己，一邊不禁期待一陣嘅檢查。

被醫生開發咗

好綠

明顯已經俾醫生中出咗

樓豬呢？

晏啲執好先出得。
其實有冇人睇緊？

有!

當然有啦

好撚多人睇緊

我睇緊

有

I m waiting ><

留名等ntr

有！！

唔好綠啦

睇故都要綠真係好sad

樓豬呢？？？

有，十卜

想直接知點解老婆會變成咁多啲

唔小心不推文左

Live 咗

Live

巴打做咩咁感慨？

6.

下午3點鐘左右到達診所，裡面大概坐了十多人。大部分都係一對對，應該係兩夫婦一齊黎做產前檢查。

登記完之後，就同老婆坐埋一邊等。老婆粒聲唔出靜靜咁坐喺度，我輕輕咁拖住佢，溫柔地說：「唔好咁緊張，冇事㗎。」

老婆眉頭深鎖地說：「如果有事呢？」

我想了一想：「如果真係咁唔好彩，咪睇醫生醫好去囉。」

老婆在我耳邊輕輕地說：「咁如果醫生話要切除呢？」

我立即答：「如果咁樣可以醫得返好，仲有咩好考慮？」

老婆擔心地問：「如果我冇咗一邊，你唔會介意？」

我緊緊咁捏一捏佢隻手：「點會，最緊要醫得好，醫得好就咩都唔緊要。」

老婆凝凝地望住我。

「王家欣小姐，請去 1 號診症室。」

聽到姑娘呼喚，我就拖住佢，去到診症室門前叩一叩門，然後開門進去。

出乎意料之外，醫生係一個地中海，樣貌敦厚老實嘅伯伯，估計大概55歲打後。乜唔係 Nicole 姐夫咩？Nicole 家姐我見過一兩次，印象中最多三十頭，而且仲幾靚，呢個伯伯點會係佢老公？

老婆看到我一臉疑惑，就介紹說：「呢位陳醫生，係 Nicole 嘅姐夫。」接著指向我：「呢位係我先生。」

雖然有點愕然，但我仍然禮貌地跟陳醫生握一握手：「你好陳醫生，今次真係唔該你。」

「家欣係 Nicole 嘅好朋友，唔駛咁客氣。」陳醫生說完，轉頭對姑娘說：「麻煩帶王小姐去換一換衫。」

然後，陳醫生就埋頭於桌上嘅病歷報告，我就坐在醫生旁邊等著。

老婆隨著姑娘走到診症室的一角，布簾後大概就係更衣室。

姑娘將一件米黃色嘅病人袍交比老婆：「王小姐，麻煩可以將除低嘅衫同內衣褲，放喺個欖入面。」

老婆尷尬地問：「要除埋內衣褲？」

姑娘微笑著說：「因為今日會做一個詳細嘅婦科檢查，所以身上嘅衣物都要全部除低先得。」

老婆拿著病人袍，望著我扁一扁嘴，我向她報以一個微笑，佢就拉開布簾入內換衫。

靜靜嘅診症室內，除咗陳醫生翻動文件嘅聲音之外，就係布簾後老婆脫衣嘅㗭㗭聲。

過咗一陣，布簾打開，穿著病人袍嘅老婆，雙手抱喺胸前行出黎。

病人袍設計簡單，領口 V 型，好似和式浴衣，前面並冇任何鈕扣，全靠左幅搭右幅，腰間嘅一條腰帶綁住。因為老婆身材比較高挑，袍嘅長度只去到膝頭上面。

病人袍衣領很低，縱使腰帶已經緊緊綁住，領口位依很鬆動寬闊，V 型嘅領口就隨著老婆嘅步伐，一起一伏咁，將入面嘅事業線，若隱若現咁顯然出黎。

老婆紅著臉咁坐到我身旁，我輕輕咁拖住佢。

陳醫生放低病歷，對老婆說：「家欣，睇返上次嘅 X 光片，從你乳房腫塊嘅形狀，睇落就唔似係惡性腫瘤。好有可能只係一啲水瘤或者粉瘤黎。今日時間多啲，我打算先同你做一次超聲波檢查，然後再抽一啲組織化驗。咁上次都同你講過，為咗安心啲，今日我想同你做一個比較詳細嘅婦科檢查，有冇問題？」

老婆聽完望一望我，問我意見。

我拍一拍佢隻手，就對陳醫生講：「OK 冇問題，麻煩你醫生。」

陳醫生微笑點一點頭，然後對老婆說：「家欣呢兩日胸部點樣？有冇特別痛？」

老婆坐直身子，隔住病人袍摸一摸左邊嘅乳房，對醫生說：「呢兩日好似好啲，唔大力㩒落去，唔會覺得痛。」佢講完之後將手放低。寬鬆嘅衣襟，喺佢剛才嘅按壓之下，有點移位滑下，乳房嘅上半部份頓時露了出來。

醫生好似冇為意：「嗯，唔痛就好，我而家幫你按一按，按到邊度痛嘅就出聲。」

老婆臉頰轉紅，望一望我然後輕輕地點一點頭。

仲睇緊㗎

原來個醫生係老坑 我仲以為係靚仔添

點解紙言會慢一章

留名

好似幾有趣

係咪真人真事
因為我都有水瘤想問下過來人

因為我會喺度出先，upload 過個邊只係想方便大家睇故。

故事純屬虛構。
但水瘤唔同 cancer, 快啲去睇醫生，整好去咪安心囉。

純粹想輕鬆下

「王小姐，麻煩解一解開件袍。」身旁嘅姑娘說完就按住老婆嘅衣領，老婆將腰帶解開，姑娘除除將衣襟拉開。

雪白嘅雙乳，就喺我同兩個陌生人面前展露了出來，其中一個仲係男人。

算不上十分豐滿嘅上圍， 因為苗條纖瘦嘅身型，縱使只有C 級，看起來還是相當突出。

老婆害羞得低下頭來，醫生開始靠近，然後伸出雙手，仔細咁按壓乳房嘅四周。

按壓之間，醫生嘅指頭都會刻意咁避開乳尖部分，最多都只係放喺淡淡嘅乳暈旁邊。

診症室外，突然傳來嘈吵嘅聲音。隱約聽到充滿鄉音嘅廣東話，在登記台前吵鬧著。醫生眉頭一皺，停下雙手，對身旁嘅姑娘說：「你出去幫登記姑娘手，呢度有王小姐先生喺度冇問題喇。」說完就微笑著望向我。我呆呆的點一點點頭。

姑娘離開診症室之後，醫生對老婆說：「家欣你舉一舉起雙手。」

老婆雖然覺得尷尬，仍然聽話的緩緩舉起雙手。本來倘開嘅病人袍，因為兩手舉起而合上了。

醫生隨即將袍子從老婆兩肩拉下，老婆嘅上半身變得完全赤裸。

她下意識地抱手掩胸，醫生微笑地說：「放鬆啲，舉起雙手。」

老婆鬆開遮在胸前嘅雙手，慢慢舉起。

醫生繼續檢查一對乳房，在醫生嘅按壓下，老婆雙手又緩緩地垂下。

醫生見狀一笑，然後跟我說：「舉得太耐可能有啲攰，不如先生幫一幫佢。你企喺家欣後面幫佢舉起雙手。」

於是我站起，走到老婆身後，雙手捉住佢手臂位置，然後將佢雙手慢慢舉起，一對乳房因為雙手嘅提起而拉起了，大方地展露喺男醫生面前。

我望向醫生，發覺佢嘅視線，並唔係注視正前方嘅胸部。雖然係望住同一水平，但角度微微偏移。我偱住佢嘅視線下望，發覺原來自己嘅褲檔已經撐了起來，我立即站到老婆正後面。我唔係好肯定醫生睇唔睇到，但以剛才嘅角度，佢應該已經發現到。

但陳醫生不以為然地繼續檢查。

「家欣呢度有冇痛？」醫生兩手攤開，放在老婆的左邊乳房上。我從上面向下望，見到佢攤開嘅手指，好似已經冇剛才咁避忌，有意無意之間，不時揩到中央粉嫩嘅乳頭。

檢查咗一陣，醫生放低雙手，然後對我們說：「而家我會幫你做一個超聲波，確定咗腫塊嘅位置之後，就會幫你抽少少組織去化驗。」

老婆聽到要抽組織做化驗，就緊張到已經唔記得自己仍然坦露出一對乳房，並冇打算拉返起件病人袍。

醫生笑著說：「唔駛擔心，只係用針筒抽取，唔會好痛嘅。」

我地聽到之後就稍為放心。老婆彷似突然記得自己正露出雙乳，匆匆的將病人袍拉起。

醫生起身走到一張窄窄嘅床前：「可以唔駛著返住，家欣你過黎呢邊訓一訓低。」

如果唔拉返起件袍，一起身件袍就會脫落，所以老婆都係先將佢拉返上兩肩，而腰帶就冇再綁上。

老婆走到床前側身坐低，然後躺下，其間乳房從倘開嘅衣襟入面搖曳擺動，若隱若現。

當佢訓好之後，醫生就將老婆肩膊位置對上嘅一塊布簾拉上，肩膊以下隨即被布簾遮擋著。

陳醫生開著身旁連住屏幕嘅機器，然後打開一樽啫哩狀嘅物體。望向我：「麻煩你解一解開家欣件袍。」

睇過醫生 未過2cm唔使切叫我唔使擔心
不過周不時會feel到痛

可以試下睇中醫，有機會可以縮細。
仲有戒口唔好食煎炸嘢都會有幫助。

樓豬快手啲
咪吊癮

熱烈支持ntr

已經好快喇，一陣晏多少少出。

暫時未 NTR 住呀，令巴打失望

暫時未即係將來會

暫時未寫到去 NTR, 所以未知。
我怕如果開始寫NTR，就會好似之前個故咁大暴走，到時就唔知點寫落去。

唔好NTR啊

支持， 唔好爛就得

大力支持綠帽
好正呀

我左移一步，去到布簾後方，輕輕將病人袍兩襟拉開。因為平躺著，柔軟嘅乳房，就像放在碟上的布甸般，軟軟綿綿的散落在雪白的胸膛上。

醫生帶上手套，點上一些啫喱狀物體，對老婆說：「家欣，做超聲波之前，我會喺你胸部先搽一啲啫喱，可能會有少少凍。」

說罷雙手就喺老婆嘅乳房上打圈，將啫喱均勻地抹上，連乳頭也無可幸免。

軟軟嘅乳頭被指頭掃過之後，竟然好似充起血，微微的豎立起來。

我探頭看看布簾後面嘅老婆，只見她滿臉通紅的把頭擰側，緊閉雙目，半咬著唇。對於呢個害羞嘅表情，有一份似層相識嘅感覺。喺十年前，我第一次探索佢身體嘅時候，見到嘅就係呢個表情。

醫生將啫喱塗滿一對乳房之後，就將探測器放到上面，一邊注視著螢光幕，一邊慢慢四周遊走。

探測器遊到乳頭上方，停了下來，醫生用另一隻手，指向螢光幕，對我們說：「腫塊就係呢個位置，家欣你係咪覺得呢度唔舒服？」

老婆回答：「係，就係呢度脹住痛。」

醫生將探測器放低，然後按在剛才的位置：「因為裡面有一個硬塊，所以令你有脹痛嘅感覺。」跟著對我說：「你摸下呢度。」

乳房因為塗上啫喱而變得濕潤，摸落去濕濕滑滑。醫生伸手摸到乳房上，手指輕輕推前，指向乳頭對上嘅位置。

我順著佢指示嘅位置，按了一下，但可能位置不對，所以摸不出來。醫生平放喺乳房上面嘅手掌一握，隱約見到佢搓了一下，然後再伸出手指，滑過乳頭，再在硬塊位置指多一次。

「啊，摸到喇。」我輕輕地按了一按，就把手縮開。

醫生再次摸落老婆嘅乳房上，然後說：「不過你地唔使擔心，如果係惡性腫瘤，即係乳癌。形狀唔會係咁，所以好大機會只係普通嘅水瘤黎，對身體唔會有太太嘅影響。」佢講完仍然冇將手縮開，手掌完全咁蓋喺老婆嘅乳房上面。

佢用另一隻手拿起消毒綿花：「而家我幫你消毒一下，然後就抽啲組織去化驗。」佢幾隻手指，再次移到乳頭上面，仲將乳頭輕輕按下。而另一隻手，就拿著綿花在硬塊附近輕擦著。

佢一隻手用綿花擦著，另一隻手就按住乳房搓揉著。佢擦得好仔細，手指不時有意無意咁撥過乳頭，將本來已經充血嘅乳頭，弄得挺挺地豎立起來。

老婆忍唔住輕輕嗯了一聲。

我立即探頭望向布簾後嘅佢，佢睜開眼睛見到我，隨即顯得好尷尬害羞。於是我輕輕咁拖住佢冰冷嘅手，顧左右而言他：「唔使驚，醫生話好似打針一樣，唔痛㗎。」

老婆稍為放鬆地點一點頭。

「OK 喇，已經抽咗組織。」醫生將針筒貼上 label 。

我心想呢個醫生手勢真係唔錯，不知不覺咁快就抽好。

醫生將針筒放到一旁，然後返到床邊，跟我們說：「過兩日有化驗結果，姑娘就會聯絡你地。」

我地同聲：「唔該陳醫生。」

「唔好客氣。咁跟住落黎會同你做一個婦科檢查。」

我望一望老婆，然後一同點一點頭。

agger

NTR 即棄故。

不要NTR

NTR棄+1

夫目前犯

唔好NTR

吾好NTR

+1

收到，睇黎大部分人都唔鐘意睇 NTR.

繼續啦 我黎留名推post 架

唔好ntr

推下先

響呢個位停，好吊癮

醫生將布簾打開：「家欣，我而家會解開你件袍，然後同你做一個全身檢查。」

家欣害羞地點了一下頭，然後別過面，不敢直視醫生。

醫生張袍揭開，躺在床上嘅老婆上半身完全赤裸，而下半身就只剩下一條黑色的內褲。

醫生望住家欣半裸的身軀，然後微笑著說：「因為要做檢查，所以內褲都要除埋啊。」

家欣紅著臉不知所措咁望住我。我走到位於角落裏嘅更衣間前，向半裸的她揚一揚手：「你過黎呢邊除。」

佢聞言就乖乖咁走入更衣間，然後將布簾拉上。

其實喺出面除，同入更衣間除，喺呢一刻黎講，可以話係冇咩分別。但係要佢喺一個陌生男人面前，脫下最後防線，而且老公仲要企喺面前，呢個心理關口並非咁易過到。

布簾再度打開，家欣彎著身軀，右手抱胸，掩著胸脯，左手就垂低將私處遮住。

我見到佢脫下嘅內褲，跌在籃子旁邊，於是就俯身打算執起。正當我俯身之際，老婆「啊！」的一聲，竟然放棄遮掩胸前兩點，一手伸過去想將內褲搶過來。但我動作太快，小小的內褲已經到咗我手上。我疑惑地望著她，她即時別過臉，避開我嘅視線。

可能要做檢查，有點緊張吧。我沒再多想，將手上的內褲攤開對摺，打算摺好放進籃內。點知對摺時，發覺內褲濕濕的，掂上去滑滑潺潺，攤開一睇，原來內褲嘅底部已經濕了一大片。

家欣見我發現佢嘅內褲濕了一大片，臉頰變得通紅。好似小朋友做錯事一樣，呆呆的站在我身旁，連解釋也不敢。

不懂反應嘅我向呆站著的她說：「唔...過去檢查先。」

家欣尷尬得像快要哭出來一樣，慢步走回床前。

她雙手拉緊袍子，將乳房及下體遮掩，然後慢慢坐到床邊。

門外再度傳來吵鬧聲，今次唔係男人聲。剛才的姑娘推門進來，跟醫生說：「陳醫生，何太頭先喺出面嘈，話佢好趕時間，一定要睇咗佢先。我已經同佢講咗話唔得，本來佢都話 ok. 點知啱啱何生黎到，聽到要等15個，而家又再嘈過。」

醫生無奈地對姑娘說：「你出去先，我轉頭出黎。」

姑娘出去之後，醫生將手套除下，微笑地對我們說：「唔好意思，你哋喺度等我一陣，我先出去了解下咩事。」

醫生出去之後，診症室得返我哋兩個，我哋大家都默不作聲。尷尬嘅氣氛將診症室緊緊咁籠罩住。

家欣首先出聲：「老公...」

我沒有回應。

佢拉一拉我隻手：「你係咪嬲？」

我一方面唔知自己係咪嬲，另一方面因為唔知講咩好，所以只有選擇繼續沉默。

她眼睛開始變紅，輕輕地說：「不如我哋走啦，唔好睇喇好唔好？」

聽到佢輕輕嘅啜泣聲，我有點於心不忍，凝凝地望著她。

佢雙手攬住我，把頭埋進我胸膛，輕輕啜泣地說：「你唔好嬲我啦...我都唔知點解自己會咁...」

無可否認，見到自己老婆被另一個男人觸摸後，興奮得內褲也弄濕了，心入面的確有點不快。

但見到佢雙目滿泛淚光，臉色蒼白，小小的鼻頭同嘴脣就紅紅的，可憐嘅樣子。令我完全軟化下來，忍唔住輕輕咁抱住佢。

佢眼淚開始流出：「你會唔會覺得我好賤格？」

撫心自問，當我見到另一個男人，撫摸佢赤裸嘅身體，我何嘗又唔係不能自制地興奮起黎？點解我見到佢被人撫摸，就可以扯旗，而老婆就唔可以濕？

我柔聲地說：「我點會咁諗，我冇嬲呀。其實呢個都係正常反應，我知你都控制唔到。」

家欣睜開淚汪汪嘅眼睛，半信半疑的望住我。

我笑一笑伸出手指，喺佢精緻嘅鼻頭輕輕的捏了一下。呢個係我哋啱啱拍拖嘅時候，我成日會做嘅小動作。不經不覺，應該有七八年冇咁樣做過了。

家欣仲記得呢個屬於我哋之間嘅小玩笑，隨即破涕為笑，撒嬌般攬住我，眼角佢然掛著淚，鼻子紅紅的，但卻笑著問我：「真係嘅？」

我點一點頭。

佢半信半疑地問：「你真係咁諗？冇呃我？」

我笑著答她：「真㗎！」然後從佢打開嘅袍子中，伸手喺仍然濕潤嘅陰戶上摸了過去，若有所指地笑著說：「乖乖地檢查埋去，老公今晚錫返。」

老婆沒有阻止，由得我繼續撥弄佢嘅陰戶。佢害羞的將臉埋進我嘅胸膛，嬌媚地說：「好衰㗎你！」

我只係撥弄了幾下，滑滑潺潺嘅分泌物源源不絕咁湧出。我怕會一發不可收拾，於是立即停手，然後喺佢紅紅嘅嘴唇上吻了一下。

呢個時候醫生剛好回來，不惑地望著坐在床邊，梨花帶雨嘅老婆。老婆尷尬的別過了臉，擦一擦眼淚。

我打完場地對醫生說：「佢冇嘢，只係有啲驚啫。」

醫生彷然大悟地說：「哦，唔使驚，唔會好痛嘅。」

家欣拖住我仲沾上佢體液嘅右手，然後點頭表示明白。

返到屋企再扮醫生病人玩翻次。

有啲期待之後嘅發展

push

好多人有情傷

點解對住呀伯都會濕

呀唔呀伯唔係重點，重點係老公以外嘅男人。

原來係咁，咁唔會 Ntr 刺激大家

多謝支持，但好似唔係好多人鍾意睇。

咁好似重複劇情喎，唔怕悶咩？

我鍾意呀
玩埋探肛呀
樓豬加油

我要綠色呀

家姐故讀者留名
好鐘意前戲個種細膩既描述

多謝！家姐個故唔經唔覺都兩年前了。

文呢

盡快

鍾意看,支持

Lm睇

ntr好呀睇兩公婆放閃唔係仲更加刺激到啲綠帽俠咩

唔好ntr喇
btw其實clinic真心無咁得閒玩你粒lin
大家唔好ff太多

但係照推下先

我睇故唔理佢真定假

btw樓主幾時有文

Sor打錯負皮
唔好NTR啊

抽多一次
痛到pk wor
係出面仲聽到入面有人抽到大叫

收皮
綠帽先夠刺激

三日都無文

巴打唔好棄故啊，仲有人睇

大家俾啲耐性啦
依個作者只會遲出唔會棄故
大家可以隔幾日先入黎睇

唔想斷開，想成段一次過出，所以努力中。

加油

開頭見大家都冇乜回應，仲以為大家唔啱睇。

唔好亂諗嘢 有文先有回應㗎嘛

幾好睇，希望兩公婆可以sweet啲

仲睇緊架 一路等緊

成段太長，所以都係分開出住一段先。

醫生轉身將手套帶上，然後說：「好啦，咁我地開始，家欣你訓一訓低，兩隻腳放上呢個架度。」

家欣訓低之後，用手緊緊按住袍子嘅下擺，縱使雙腳分開屈曲，掛在懸起嘅架上，下擺依將重要位置遮住。

醫生行到布簾後面對家欣說：「我而家會拉一拉開你件袍。」

老婆緊張地拖著我，然後對醫生點一點頭。

醫生就走到家欣身旁，然後我聽到解開袍子嘅㗭㗭聲。我到布簾後面一看，見到病人袍嘅下擺已經被拉開，老婆從腹部以下，完全的裸露出來，雪白嘅雙腿八字型咁分開，懸掛在架子上。黑色薄薄的陰毛，倒三角形的呈現喺毫無脂肪，雪白緊緻嘅小腹下面。

醫生走到床尾坐下，將照明設備打開，白色的光芒強烈地照射到雙腿之間。

醫生先拿著綿花說：「我而家幫你消毒一下。」

說完我探頭一看，見到醫生拿著綿花，放到微微隆起嘅陰阜上，替上面幼細稀疏的陰毛進行消毒。

由於老婆嘅陰毛太過稀薄，所以就算我只係企喺佢上半身嘅地方，依然可以看到陰毛底下方，淺啡色罅隙嘅開端。

醫生一隻手用綿花掃著陰毛，另一隻手就像小學生寫字按實筆記薄一樣，輕輕的按在罅隙上。按住肉縫嘅手指，隨著綿花嘅移動而在罅隙上擠壓著。

「啊！」老婆突然叫了一聲，然後雙目緊閉。

我問她：「做咩啊？痛？」然後踏前兩步，走到醫生旁邊。

眼前所看到嘅畫面，令我目瞪口呆。雖然一齊咗咁耐，我都冇試過咁清楚咁睇過老婆嘅下體。

兩腿之間被強光照射得非常清晰，整個陰戶都纖毫畢現的展露喺面前。

醫生拿著沾上消毒藥水的綿花，首先在兩片薄薄的陰唇上輕擦著，然後向上擦到陰唇的上端。在強光之下，尿道口甚至乎陰核都清晰可見。

當綿花擦到陰核附近，老婆掛在架上的雙腳不由自主地扭動著，連小巧修長的腳指也屈曲起來。醫生對尿道口嘅抹擦，並冇因為老婆嘅扭動而停止。相反，醫生擦得更加仔細，手指不時有意無意咁挑撥已經有少少突起的陰核。

要擦得如此仔細嗎？不會是存心搏懵吧？

醫生將消毒綿花丟掉，我以為消毒已經完成。點知佢一隻手放到老婆的屁股上，另一隻手就拎起另一舊綿花，伸到神秘屁眼上抹擦著。

老婆被嚇得擺動腰肢，試圖將屁股縮起來，但因為兩腿大大的分開掛在架上，所以縱使將屁股緊縮，私密的屁眼還是無處可藏。

連屁眼都要消毒？但人家是醫生，每日睇過嘅女人裸體，多過我成世嘅總和吧，冇理由會搏懵嘅。

於是我目光再度注視到，老婆神秘嘅屁眼小穴，莫講話探索，我連望都好似未正式望過，當然偷望除外。記得曾經試過有兩三次，前戲嘅時候，雖然嘗試撫摸過，但每次都係僅僅摸了兩三下，就被老婆制止了。亦試過交合之時，曾經偷偷將陰莖頂落少少，只不過喺洞外揩了一兩下，老婆已經話唔好了。

越難得到嘅嘢，往往都會變成最想得到嘅嘢。難得而家有咁好機會，無遮無掩，可以比我清清楚楚咁睇清楚呢個禁地，我當然唔會放過呢個機會。

我目不轉睛地看著醫生，用綿花在屁眼小穴上輕擦著。只見綿花所到嘅地方，穴口幼嫩緊緻，唔知係咪因為完全未被探索過嘅關係，緊緊嘅屁眼仲係鮮嫩嘅淺粉紅色。心中不禁想，唔知老婆幾時先肯比我試下呢度呢？想著想著，下體不禁又硬硬的扯了起來。

全神貫注咁注視住老婆神秘地帶嘅我，呢個時候，完全冇發現到，原來醫生注視緊嘅，唔係老婆誘人嘅私處，而係我高高撐起了的褲檔。

個醫生係咪gay

又到緊張位

仲要係個阿伯

醫生gay 味濃

lmlm

NTR

NTR主角好啦唔好搞佢老婆

輕輕一推，呢個短篇會今晚出完。

加油 支持

屌咪撚NTR啦
睇番d正常兩公婆開開心心既野啦

有冇咁慢啊仆街

快啲出完第一章佢啦，等左好耐！

帽綠好刺激
我鍾意呀

我看得入神，越行越近，不自覺咁行到醫生旁邊。

醫生掉了手上的消毒綿花之後，直接將手放到兩片陰唇上，輕輕分開。

唔知係因為醫生嘅抹搽，定係我剛才嘅幾下愛撫。陰唇被打開之後，見到入面一片濕潤。

醫生見到濕透嘅陰戶，猶豫了一下，然後竟然唔係同家欣講，而係望住我講：「而家我會喺陰道入面搽一啲潤滑膏，會先檢查一下入面，然後會用鴨嘴拑將陰道打開，喺入面攞一啲組織去做化驗。」

呢個畫面 AV 就成日睇，但現實就當然冇睇過，而且仲要係自己老婆？仲未平伏落黎嘅下體，越扯越硬。

我望向醫生，今次我清楚咁見到佢正在注視住我嘅褲擋。呢個時候如果我刻意咁遮住，反而顯得礙眼同尷尬。於是我裝作若無其事地跟他說：「哦，唔該醫生。」

醫生似笑非笑咁望住我，有點令人心寒嘅笑容。

醫生冇因為我企喺佢旁邊而有所收斂，反而仲好似越來越過份。佢先將兩片陰唇輕輕捻起，除除向外分開。然後用沾上潤滑膏嘅手指，在裡面粉紅色嘅嫩肉上，上上下下咁搽黎搽去。陰戶即時濕潤得像沼澤一般，本來嘅分泌物跟潤滑液，已經不分彼此，完全地混合在一起。

如此震撼嘅畫面，令到企正喺前面嘅我，忍唔住輕輕扭動一下下身，在緊繃嘅褲擋中製造出少許磨擦，腫脹嘅下體產生出少許快感。

佢喺老婆嘅陰戶上撫摸咗一陣之後，冇錯，我覺得佢嘅動作絕對可以稱之為撫摸。「我而家會將手指伸入去，檢查一下陰道入面。」依然係望住我講，隨後才對老婆說：「如果有邊度覺得痛就出聲。」

老婆細細聲咁回應了一聲。我探頭望一望她，佢接觸到我嘅眼神，本來已經紅紅嘅臉頰變得更紅，然後害羞得雙手掩面。

其實老婆五官標緻，自細已經長得很漂亮，讀書時期，仲係不少人心中嘅女神。但連續十年，每天都對住同一個人，新鮮感會隨著歲月而變成習慣。

我認為唔單止我，對老婆亦係一樣。連續十年，毫無新意地對住我，再漂亮嘅女神，亦會失去光芒，變成一個凡人。

就譬如一個好鐘意飲某一款威士忌嘅人，連續十年，每一日都只可以飲同一款威士忌。儘管個枝威士忌係25年嘅佳釀。我估不出幾年，佢已經會覺得淡然無味，然後慢慢開始唔想飲。

呢個情況就同我哋而家嘅關係一樣。

無可否認，就算而家，老婆嘅樣貌同身體，依然好有吸引力，我甚至乎敢講，足以令大部分男人為之著迷。但由於我哋喺埋一齊實在太耐，剛開始拍拖嘅頭兩三年，我都會對佢漂亮嘅樣貌看得入迷，每次見到佢雪白苗條嘅身體，都會愛不釋手。

可惜呢個感覺維持唔到落去。

但當我看到躺在床上，赤裸裸地露出下體，正在比另一個男人撫摸著嘅佢，令我感到強烈嘅刺激感。再加上佢呢個含羞答答，害羞得黎又唔能夠反抗，只能夠默默忍受嘅表情，我頓時覺得佢變返好似剛剛追求佢嗰時咁靚，咁有吸引力。

只見醫生將食指和中指，從隱藏於深處嘅小穴插入，然後好似搲掘般在裡面挑撥著，另一隻手就在小腹至陰毛上到處按著。強光之下，只見漿糊一樣嘅液體從裡面流出，已經分不清到底係老婆嘅分泌物定係潤滑液了。

醫生一邊恣意的在陰道內探索著，一邊問老婆；「家欣，有冇邊度覺得唔舒服？」

老婆靜靜的沒有回應，於是醫生再問一次。

我見老婆沒有反應，於是再度探頭望向她。

老婆閉著眼睛，用雙手緊緊的將嘴巴掩蓋住，要強忍著才不至於叫出聲來。

聽到醫生再問，佢不得不暫時將雙手放開，正當她準備回答時，耳中傳來從佢雙腿之間發出，幾下急速嘅潺潺水聲。然後「啊～」的一聲從老婆口中發出。佢害羞得再次將嘴巴掩住，微弱嘅聲音從雙手之間流出：「嗯，冇、冇痛，嗯。」

見到佢如此嫵媚誘人嘅表情，我不禁輕輕的捉住佢雙手，然後探身喺佢嬌豔欲滴嘅唇上吻下去。

因為布簾嘅阻隔，醫生並唔知道，喺自己正在忙於探索病人嘅陰道之時，床上嘅病人正在同老公，喺布簾嘅背後激情的濕吻著。

隨著醫生對陰道內壁探索嘅停止，我亦不捨地離開老婆溫軟如玉嘅嘴巴。老婆微絲細眼，既柔弱又深情咁望著我，令我有一陣暖意湧上心頭，久違多年，戀愛嘅感覺終於再次回來了。

離開老婆嘴唇之後，我再次走到床邊，老婆的陰戶，好似洪水泛濫一樣，連大腿內側也淹濕了。

醫生拿出一個鴨嘴型嘅拑子，我睇 AV 時曾經見過，所以我知道佢準備將拑子插入，然後將陰道撐開。

醫生將陰唇向兩邊撥開，然後把拑子放到小小的陰道口外，對老婆說：「我而家會用鴨嘴拑將你嘅陰道打開。」

此刻嘅老婆已經全身乏力咁訓喺床上，已經冇力氣去回答。

望向兩腿之間，仍然係粉紅色嘅陰道，呢一刻已經淪為澤國，所以拑子可以暢通無阻的插進去。插進之後，醫生轉動拑子旁邊嘅轉盤。拑子隨即慢慢咁將陰道撐開。

老婆輕輕的叫了一聲，我立即緊張的問：「係咪痛？」

老婆忍耐著把頭搖一搖，對我微微一笑。我輕撫了一下她的額邊，再對醫生說：「醫生麻煩你細力少少。」

醫生聞言就放慢動作，沒多久，陰道被拑子充分地撐開。

第一次見到老婆嘅陰道內腔，只見裡面鮮嫩粉紅，嫩肉摺疊著嘅腔內，斷斷續續咁冒出漿糊狀嘅分泌物。

醫生仔細的觀察了一下，然後似笑非笑地說：「家欣你哋兩夫妻都幾恩愛喎。」

老婆不解地答：「吓？」

醫生笑了一笑，繼續說：「我而家會用膠棒，喺入面抽一啲組織出黎化驗。」然後拿起一枝雪糕羹形狀，長長的膠棒放進陰道腔內，喺肉壁上旋轉著。棒子抽出的時候，棒端竟然將腔內嘅分泌物，像蜜糖一般拉出幼絲來。

隨著鴨嘴拑的拉出，兩片陰唇緩緩合上，老婆按照醫生嘅指示，將掛在架上雪白嘅小腿抽起放回床上。

醫生將布簾拉開，老婆害羞的把頭耷低，不禁望向醫生。醫生示意她坐在床上，然後對我們說：「今日嘅檢查已經做完，過幾日你地可以上黎攞報告，初步估計應該冇咩問題，唔需要太擔心。」然後就對我說：「除咗女人要做檢查，男人最好都檢查一下，不如我幫你做個檢查好唔好？」

老婆讚成地說：「檢查一下都好啊。」

我立即想起剛才，陳醫生對我褲檔嘅注視同怪異嘅笑容，不禁打了一個冷震，然後耍著手地拒絕：「唔使喇唔使喇，遲啲先遲啲先。」我心想：「如果我要檢查，都搵你老婆啦！」

過咗幾日，報告出咗，老婆身體一切正常，胸口嘅腫塊亦只係水瘤黎，就咁由得佢唔做手術都唔會有問題。

呢件事之後，令我明白到，兩個人喺埋一齊太耐，只有愛，但冇性係唔可行。無論感情有多好，始終都會慢慢轉淡，繼而疏離，甚至乎會討厭對方。性係可以有效地維繫彼此嘅感情。

如果一啲無傷大雅嘅外來刺激，可以喚起雙方對大家嘅性渴求，又何樂而不為呢？

-完-

樓主寫得好好呀！可唔可以繼續寫落去

寫埋見埋醫生兩公婆點先完啦

檢查完返到屋企都無執翻劑就完？唔啱數喎。

好耐未試過追故追到有[完]字

多謝支持！如果多人睇我可以再寫多一篇。

寫埋落去好難完，有機會嘅話，可以講下靚女醫生同古怪呀伯。

再執一劑怕劇情會重複，有機會嘅！

多謝你睇哂呀！

試吓寫下第二次個老婆自己去搵返個阿伯驗身？（個老公唔喺度）

竟然係短故
有冇機會再寫下啲劇情故啊

幾好

好想睇呢個情節

要求求樓主，佢文筆好好

咁佢第一次見醫生係咪真係扑左？

好難得睇連登故可以睇到咁正能量，仲要係甜故，多謝樓主

冇呀。

阿伯做咩係咁望男主條j

有人睇呀
我覺得短短地幾正
唔會好似啲漫畫/色情小說咁屌到飛天
呢啲內容貼地寫實好多
又夠露骨

樓主隱形基 好想俾醫生玩JJ

因為夫目前犯，先可以引起醫生嘅性趣。

好睇 有無多d

絕對唔係

個故已經出賣咗你啦

屌你死變態仔

如果仲有人想睇，會出多篇番外篇。

多謝晒。
我長故寫唔掂，一個個單完咁比較易寫。

我都唔鍾意追長故 一唔小心斷/爛尾真係仆街

完得都幾好好彩冇NTR到

多謝！但係有好多巴打都想睇ntr 。

寫多個版本啦

期待

出多一兩篇啦，依家半天吊咁

醫生偷偷插入

好好睇呀，繼續寫啦，一定會繼續追

支持出番外

既然仲有人睇，今晚會出番外篇。

交代下個醫生jm9 如果係gay就皆大歡喜 但佢係姐夫

醫生偷偷插入主角

佢唔係家欣個姐夫，係朋友 Nicole 嘅姐夫，之後仲會有機會出場。

巴打咁重口味

影片裡的神宮寺，被上司按在辦工桌上蹂躪著。灰色的西裝短裙被拉到上去腰間，可出了被黑色絲襪緊緊地包裹著臀部。

上司粗暴的將絲襪撕開，再把裡面白色的內褲扯下。神宮寺一臉可憐的趴在辦公桌上，被可惡的上司狠狠地從後面抽插著。

坐在廁板上的我, 拿著 iPad 在 Pornhub 上瀏覽著神宮的影片，忙碌地套弄著自己的下體。

「嘭！嘭！」

老婆從門外不耐煩的喊著：「你去廁所要去幾耐呀？我想去廁所呀，你快啲得唔得呀？」

廁所門被突然打開，老婆探頭進來，首先望一望我，然後視線落到我正在自瀆的右手。

她滿臉怒氣的問：「你喺度做咩呀？！」

我被嚇得立即鬆手，然後說：「冇嘢呀，冇嘢呀。」

「冇嘢？！你做乜匿埋喺度打飛機？！」老婆一臉怒氣的走了進來。

「啪！」一巴掌打在我的臉上。

「老公！」「老公！」「懶訓豬！」

躺在床上的我，見到睡在身旁的老婆，正把頭貼向我，柔軟的小手在輕撫在我的臉上。

我長長的呼了一口氣，原來剛才的只是夢境。日有所思，夜有所想。剛才的夢境，在一個月之，絕對是有機會發生，但現在卻絕不可能。

家欣見到我醒了，好奇地問：「你頭先發惡夢？聽到你好似好驚咁大聲叫，冇嘢呀冇嘢呀。」

我擦一擦頭上的冷汗，隨口地答：「哦，係呀，頭先發夢比惡人打。」

家欣笑著問：「邊個咁惡打我老公！痛唔痛呀？」

試問我又怎麼可能告訴她，打我的那個惡人正是她？我在她鼻子上捏了一下：「唔痛呀，起身見到你就唔痛喇。」

她嫣然一笑，然後躺回自己的位置，把右腳提高，在小腿上不停的按摩著。

我問：「老婆你做咩？隻腳好攰？」

家欣從小腿指到大腿，一臉認真地回答：「唔係呀，我睇 Youtube 見人教，咁樣按摩，可以將贅肉一路推落黎。」

我隨即笑著說：「吓，一路推落黎，咁咪去晒 pat pat 度囉？」

家欣想了一想，笑著說：「係喎，咁咪變咗大pat pat?」

我轉身將雙手放到她的盤骨附近，然後輕輕的推上腰間。

「唔怕，我幫你將啲贅肉，喺pat pat 度推上個胸度咪得囉。」我雙手沿著腰部推上，推到去柔軟的胸部。

從前的家欣，就算在睡覺的時候，也會將胸圍帶上，但最近已經改變了。雙手觸及，一對柔軟的乳房。從薄薄的 T-shirt中，可以感覺到微微突起的兩點。

我煞有介事的在乳房上不停的搓揉著，家欣笑著縮開，然後說：「哈哈，唔玩呀。我做埋拉筋先，啲YouTuber話咁樣拉筋，可以減瘦下圍㗎。」

她屈起雙膝跪在床上，雙手伸直，向床尾趴下，把上身壓到床上，屁股微微抬起。

以往一定穿著褲子睡覺的她，最近都習慣了只穿著內褲。

我望著被白色小內褲包著的臀部，就想起夢中看到神宮寺被欺凌的畫面。我情不自禁地伸出雙手，在老婆豐滿的臀部輕掃著。

家欣只是輕輕的「唔～」了一聲，並沒有阻止我。

她身體趴後，屁股就向下。到趴前的時候，屁股就向上仰起，被小內褲遮住的下陰就正面的對向我。

細小的內褲，在她身體壓前壓後的擠壓之下，開始慢慢移位。本來遮住陰部，中間窄窄的部份，開始向內摺起。

家欣好像沒有發現，依然努力地繼續拉筋。內褲越摺越入，最後，一小片的陰唇從摺起的內褲中露了出來。

我按耐不住，在突了出來的陰唇上輕輕掃了一下。家欣再「唔～」了一聲，然後用手指將內褲一勾，把摺起的布塊拉好，遮住陰部。

我雙手開始從內褲外面攝入，在裡面試探的輕撫著。老婆沒有阻止，默默的繼續拉筋。在她默許之下，我慢慢的將內褲拉下，首先見到的是，像菊花般緊緻的屁眼。繼上次身體檢查時見過之後，一直都再沒有機會看到。雖然是同一個小小的屁眼，但相對於在診所的強光照射下。在睡房昏暗的燈光下，若隱若現的顯得更加細緻可愛。

見家欣沒有反對，我繼續將內褲拉低，線狀型的罅隙隨著內褲的退下，漸漸的全體展現出來。

「唔，唔好啦。」家欣的拉筋運動已經停止下來，臀部翹起來的對著我，而上身就趴在床上蠕動着。

我立即脫下自已的內褲，對準罅隙的未端，輕輕向前挺進，將下體深深的插進裡面。敏感的陰莖，將家欣體內既濕滑又溫暖的感覺，清晰的傳到我我大腦裡。

我們平時做愛，都只會用傳統的男上女下姿勢，完全沒有試過像這次的後入式。雖然是第一次，但當然難不倒看慣 A 片的我。

進入之後，我雙手向前，從鬆鬆的 T shirt 內伸進，再從下兜上，緊緊的將兩團滑溜柔軟的乳房握在手裡。

我一邊搓著軟滑的乳房，一邊玩弄著柔軟著的乳頭。本來柔軟的乳頭，在我指間慢慢變大變硬。

輕搓雙乳之餘，我沒有放慢下體的速度，反而更快地抽插起來。最後，我感覺到家欣的腔壁緊緊的抽搐了幾下，急速的喘息慢慢停下，我就加快速度的進出了幾下，然後將陰莖抽出，將濃稠的精液 ，全部都射到紅紅的陰戶上。

清潔完之後，我們將被子蓋好準備睡覺。我打側的從後面摟著她，愛不惜手地在真空的衣服內，輕撫著老婆幼滑的乳房。

家欣擰過頭來，甜甜的笑著說：「傻佬，你頭先唔係訓著咗咩？曳曳完仲唔肯訓覺。乖乖地訓覺，聽日仲要返工。」

我聽聽窗外強烈的風聲，然後緊緊的摟住她：「可能聽日8號風球呢。」

家欣親了我一下，然後說：「你就想喇！」

磨牙

巴打咁快睇完！

原來開頭係發夢

樓主一生平安

想睇啊...！

More and more please

情巴，多謝支持！
尋晚出咗，可以上返少少睇返。

係咪完咗㗎啦？定係呢個係番外篇嘅其中一部份

未完，仲有。

支持下先

多謝巴打！

男人最好都檢查一下，不如我幫你做個檢查好唔好？

醫生好gay， 係咪最後老公同醫生ntr?

巴打呢個建議可以參考下

請問呢兩日會出嗎？

跟到貼一貼

「喂，老婆？天文台話兩個鐘頭後會掛8號風球，你公司放得工未？」我一邊收拾著辦公桌上的文件，一邊夾著電話問。

「我執埋少少手尾就走得，你而家過黎接我？」電話中傳來整理文件的聲音。

「咁我而家走，20分鐘後，喺你公司樓下等吖。」我望一望手錶，剛好下午 4時30分。

香港天文台就是這樣。交易所收市之前，一定不會爽快的掛上8號風球。到收市之後，普遍上班族都快下班的時候，8號風球就會急速地掛上。這樣做真的非常擾民，試問要所有人，在短短兩小時內下班回家，道路交通根本就負荷不來。

推開大廈的玻璃門，雨點夾著強風撲面打過來。我雙手撐著雨傘，冒著風雨慢慢的向前行。好不容易才走到停泊在兩條街外的車子旁，短短5分鐘的路程，已經令我全身都濕透了。

我稍為抹乾一下，然後發動引擎，但引擎並沒有如常發動。

「吓？打風先黎壞車？」

再次踩下剎車，然後按下引擎按鈕，雖然引擎有聲響發出，卻並沒有成功發動。

「喂! 唔好玩啦，著啦。」

再一次踩下剎車，按下按鈕。引擎終於成功發動起來。

我吁了一口氣，然後扣上安全帶，右手放到軚盤上，左手掛到 D 檔，鬆開剎車，踏下油門。「哄～」的一聲，向家欣公司駛去。

因為颱風關係，大家也趕著回家，交通比平時更加擠塞。平時只係15分鐘的路程，今天用了接近一倍的時間，整整30分鐘才到達家欣公司樓下。

家欣從大廈的玻璃門中看到我，就跟同事道別，然後匆匆的推門出來上車。

「嘩，好大雨呀。」她擦著臉上的雨水說。

額前柔絲般的髮鬢，被雨水沾濕得微微捲起，在淡淡的化妝襯托之下，她看上去份外淡麗可人。

我拿起紙巾，輕輕印去她額上的雨水，然後情不自禁地在她臉上親了一下。

她甜甜的笑著說：「傻佬！」

隨著我倆做愛次數的增加，我們的關係變得越來越甜蜜，夫妻之間的感情彷似重回了正軌。已經失去已久戀愛的感覺，再次眷顧著我們。

收音機傳來以下的廣播：

「天文台最新風暴消息，強烈熱帶氣旋克景現時採取西北偏西方向移動，進一步迫近香港。按照現時路徑預測，克景將於未來數小時內最接近本港。天文台將於大約一小時後，改發八號西北烈風或暴風信號。」

此時汽車剛好駛到美孚附近，正準備上橋經大欖隧道，返回錦田的家。當準備轉出大路上橋時，引擎突然傳來幾下異響。我輕輕踏下油門，汽車好像動力不繼，時走時停的行駛著。

我對身旁吃驚的妻子說：「唔使驚，我停埋一邊睇一睇。」

幸好車子還能夠斷斷續續地行駛，於是我將車子駛到小路旁的天橋底下停低。

我冒著風雨下車，將車頭的蓋子揭起。不出我所料，果然是完全看不懂。面前的引擎及喉管，跟平時根本就沒有分別。我開始懷疑，大部分人壞車的時候，都會將車頭蓋打開，但真正懂得修理的人又有多少個？話雖如此，將車頭蓋打開，即使看不懂，也總比坐著什麼都不做強吧。

「老公，架車咩事呀？」當我想著這些無聊事的時候，老婆雙手拿著雨傘走到我身邊問。

在暴風雨中屹立著，打開車頭蓋來耍帥的我，當然不會告訴她我看不懂。於是我含糊其詞地說：「唔，冇乜嘢，架車壞咗。」

換作一個月之前，她應該會先用不屑的眼神看著我，然後冷冷的說：「壞咗仲企喺度？打電話搵人整啦。」

現在的老婆已經完全不同了。

雖然我回答了一句沒有意義的答案，老婆卻好像恍然大悟：「哦，壞咗。老公你好叻呀。」

我的老婆本來就應該是如此可愛。

還記得剛剛開始拍拖的時候，當我們遇到問題時，無論我解不解決到，她都不會使性子，還會用仰慕的語氣說我很棒。

家欣使勁的拿著雨傘，被風雨吹得秀髮散亂，站立不穩。

我在她的小鼻子上捏了一下，笑著說：「咁大雨你喺車度等嘛，出黎揼到濕晒喇。」然後伸手接過她手上的雨傘。

突然一陣強風吹來，雨傘被吹到上了半空，然後橫空的越過了對面馬路，掉到路邊的雜草堆裡。

「哎呀，對唔住呀老公，我太快放手。」老婆一臉歉意。

「唔緊要啦，車度仲有一把細嘅，我哋快啲上返車先。」然後扶著她的腰背，將她領回車上。我並沒有像以前一樣發怒，心平氣和的，心裡由衷的覺得沒有關係。

我在車上聯絡了相熟的車房，但因為颱風的關係，最快也要颱風過後，才可以將的車子拖走。

我們商量了一下，決定先將車子放在這裡。反正已經泊在路邊，應該也不打緊。
然後決定走路到美孚黨鐵站，再試一下能否在途中截到的士。

因為剛才比較大的雨傘已經被強風吹走了，我們只剩下一把小小的雨傘。兩個人，四隻手，合力的將雨傘拿穩推前，在暴風雨中緩慢地前進。

雨點從四方八面吹過來，縱使手上有一把大大的雨傘，也應該無補於事，更何況只得一把小小的單人雨傘？

我將小小的雨傘，儘量推到家欣身邊，而家欣就像跟我拼力氣一樣，全力的將雨傘推回來。我們都希望為對方擋住雨水，但是因為雨勢實在太大，其實我們全身早已被雨點打濕了。

大約走了30分鐘，終於到達黨鐵站。見到站內迫滿了趕著回家的人，隊尾甚至已經排到了站外。

見到如此情境，只好打消乘坐黨鐵回家的念頭。我望向後面的巴士站，排隊的人群絕對不比黨鐵站少。不知到要等多少架巴士，才能夠上車。

我一邊盤算著可以怎樣回家，一邊將傘子撐到全身已經濕透了的老婆頭上。

家欣貼近我的胸膛，微微踮起穿著高跟鞋的腳尖，仰頭對我說：「不如我哋上家明屋企先？呢度行過去唔係好遠。」

g chi

氣旋克景
多謝樓主繼續發放正能量

新角色

有ntr嘅預感

唉屌一時on9 quote 咗文
咁多位唔好意思
屌細力啲唔該

一嗰叫家欣，一嗰叫家明，應該姐弟嚟，唔洗驚

你咪棄囉
即刻吸引大批新讀者

家明的味道

完全同意
想純愛去睇TVB喇
線帽先夠刺激

屌你老母，一個 quote 撚完文，另一個又 quote 上 quote, 痴撚線

家明？係咪家姐故果個？上去3p？

睇到差啲射

樓主加油，等緊你

繼續推

呢個家明唔同嗰個家明。
雖然都係姐弟。

會唔會太甜

我就係要呢啲

貪得意用返同名，唔同人黎，不過都係姐弟。
巴打可能會失望，唔會 3p。

樓主幾時再出故啊？

家明是家欣的弟弟，兩姐弟相差 5 年，今年剛滿 20 歲。因為不太喜歡念書，只讀到中四就已經輟學，然後在一家快遞公司當快遞員。

外母在家欣小學的時候，一聲不說的離開了他們。聽說是因為外父有外遇，兩人時常吵架，到最後外母就再也忍耐不住，狠狠的丟下他們，一走了之。

自此之後，家欣在家裡就充當了母親的角色。除了洗衣煮飯之外，還要照顧正在念幼稚園的弟弟。幸好家欣的爸爸並沒有像一般壞男人一樣脾氣暴躁，相反，外父性格和善，不拘小節，對一對子女亦非常疼愛。

但家明對這個父親還是十分討厭，他深深的認為母親的離開是因為父親攪外遇的關係。所以當我們結婚，家欣搬走之後，他也一個人搬到了荔枝角的一個劏房單位居住。

可能是因為老婆自小就忙於照顧家人的起居飲食，所以父母離婚，沒有對她做成太大的影響。但對於家明卻影響很大，家明從此變得沉默寡言，除了姐姐之外，好像誰都不喜歡。縱使他獨居，看似已經獨立，但其實某程度上還是依靠著姐姐。家欣每星期都會抽出一晚，幫家明洗衣打掃，煲湯做飯。

我雙手拿著快要被吹翻的傘子，用盡力氣撐在家欣的頭上。她在電話中跟家明說：「唔，咁我同你姐夫而家上黎。」

老婆對我說：「家明今日休息，而家喺屋企。我哋而家上去吖。」

冒著暴風雨，舉步為艱的走了大約20分鐘，終於到達樓下。家明住在7樓，而大廈並沒有升降機。我們只好拖著疲累的身軀，慢慢地走上去。

在爬到5樓的時候，走在後面的家欣突然驚叫了一聲，我轉頭見她踏錯了梯級，跣腳跌到，幸好我及時一把將她扶住，但腳踭好像還是扭傷了。

我脫下她左腳上的高踭鞋，只見腳踭已經微微的腫了起來。我輕輕的揉揉，然後問：「係咪好痛呀？」

她痛得淚水也流了出來，但還是強忍著：「唔，少少，唔緊要，我地上去先」

我二話不說的一手拿著她脫下來的高踭鞋，然後將她抱起，好不容易再行多兩層，終於到達家明門前。

家明打開了門，見到我將家欣抱在懷中，驚訝地說：「家姐做咩呀？快啲入黎先。」

家明的單位不到200尺，一張小小的單人床褥及衣櫃靠牆放在一邊，床褥的旁邊，即是單位的中央，放置了一張茶几。而另一邊牆就有一個高身的廚櫃及簡單的煮食設備，位於房間角落裡的就是洗手間及浴室。

家明將門關上，然後緊張地問：「家姐唔舒服？」

家欣忍著痛楚微笑地說：「唔係，頭先上樓梯唔小心差錯腳，所以扭親。」

我將家欣放在床上，家明走到床前蹲下來，看著微微腫起的腳踭說：「好腫呀，家姐你成身濕晒，快啲沖涼先，沖完涼幫你攞跌打酒捽下。」

然後他就打開衣櫃，拿出了毛巾及衣服放在床上。

老婆拿起了衣服，雙手撐在床上想站起來。卻「哎呀！」一聲，然後痛得坐回床上。

我嘗試扶起她，但左腳還是太痛站不起來。

家明擔心地跟我說：「你哋兩個濕到咁，家姐又行唔到，不如姐夫你抱家姐入去沖涼先，我落樓下買枝跌打酒。」

之後順便扑埋，細佬就係門口偷睇。

（錯重點）八號風球仲有鐵打酒賣

預計會掛，未掛㗎。

我望向坐在床上的老婆，再望一望自己，才發現我們兩個都像穿著衣服掉進水中一樣，衣服都濕得滴出水來。

老婆粉藍色間條的襯衫，緊緊的貼在身上。連裡面淺黃色的胸圍，都因為襯衫濕透的關係而透視了出來。

襯衫下面本來是淺灰色西裝裙子，因為濕了而變成深灰色。重重的貼著下身，像瑜伽服般將腹部及大腿的弧度完美的展現了出來。

老婆聽到家明的提議，雙頰迅即紅了起來。但一來因為實在是站不起來，二來因為全身濕透而開始冷得打震。於是她猶豫了一會，縱使覺得害羞，也只好點一點頭。

這麼多年來，我們都很甚少一起進浴。在幾年前我們感情開始轉淡之前，我曾經有提出過，但被她拒絕過幾次之後，免得自找沒趣，我就再也沒有要求過了。到最近我們的關係得到改善，共浴這個念頭雖然又再度浮起，但始終還未真正實行。如今居然天助我也，突如其來如此大好的機會，我開心得差點笑了出來。

家明出去之後，屋內只剩下我們夫妻兩人。於是我就在床上先脫掉間條襯衫，再蹲下來拉下裙子。但裙子的鈕扣還未解開，所以緊緊的卡在腰間。我手忙腳亂的在老婆腰間尋找著鈕扣的位置，老婆被我搔得癢了起來，指著腰後吱吱地笑道：「呢度呀傻佬！」

我傻傻的抓一抓頭，成功的將拉鍊拉下，然後將裙子拉低。

老婆脫下了襯衫和裙子之後，身上只剩下淡黃色的乳罩及淡黃色的內褲。因為乳罩質料比較厚，所以胸前兩點還不至於透視出來。但下身卻不一樣，薄薄的絲質內褲被剛才的雨水弄至半透明，裡面的毛髮若隱若現的透視了出來。

我暫時將視線移開，伸手繞到老婆背後，將乳罩從後解開。竹筍形美白的乳房迅即彈了出來，老婆下意識的用雙手抱在胸前。我強忍住不去拉開她的雙手，繼而蹲下身來，跪在她兩腿之間。

面前濕至半透明，淡黃色的絲質內褲緊貼著下體，不僅將呈倒三角形的毛髮透視出來，連被緊緊包裹住，兩片飽滿的陰唇也若隱若現的透視了出來。

我將內褲拉下，老婆最私隱的陰戶，無私的展現在我面前。陰阜上面稀疏幼細的陰毛及兩片粉嫩的陰唇，被雨水弄得濕濕的非常性感。我按耐不住，在緊閉的陰唇上輕輕一撥，老婆立即在我手上打了一下，嗔道：「喂呀！又話沖涼？我好凍呀！」

我立即將自己身上的衣服也脫了下來，拿起毛巾及替換的衣服，然後一手兜到老婆的腋下，指尖不其然地按在乳頭上。而另一手就繞到她的腿彎，輕輕的將她抱起走進浴室。

J Ed

已射

儲下正皮先啦巴打

富爾隨啦巴打

巴打們唔好意思，今次遲咗少少

浴室面積很小，當然不會有浴缸。裡面有一個座廁，對上近天花的位置上釘上了兩塊板子，放了一些廁紙，而牆上只掛著一個熱水器及花灑。

我將一絲不掛的家欣放在已經蓋上了廁板的座廁上，然後將門關上，再將毛巾及替換的衣服，放到牆上的板子上。

為怕她著涼，我馬上將暖水淋遍她的身體，先令她和暖起來。然後小心翼翼地在她的秀髮上加上暖水，再塗上洗髮露，然後溫柔的輕揉著。雖然我們曾經共浴過兩三次，但我每次都只是顧著對她上下其手，從沒有試過像這樣的替她洗頭。只見老婆她閉上眼睛，露出了一副幸福的笑容，令我被風雨吹得冷了的身體也溫暖起來。

我沖走她秀髮上的洗髮露之後，就開始幫她塗上沐浴露。

家欣矇著眼睛側著頭盯著我說：「我隻腳整親喳，隻手冇事喎。」

我笑著說：「咁老婆整親，咪乖乖地坐低，等老公幫你沖咪得囉。」

家欣沒好氣的打了我一下，然後就乖乖的垂低雙手，挺直的讓我幫她塗上沐浴露。

本來已經嫩滑的肌膚，在塗上沐浴露之後，變得更加幼滑。一對柔軟的乳房被我托在手上，不停的搓著打圈，上面兩點嫣紅的乳頭被弄得充血挺起。

家欣嗔道：「呢度唔駛洗咁耐㗎。」

我訕笑著再塗上沐浴露，然後彎下腰來，正正經經的替她清洗肚子和腰間。

老婆見狀笑著說：「見你咁乖！好啦，我都幫你洗啦。」說完就在我的雙臂及肩膀上塗上沐浴露。然後溫柔的從雙臂滑到腰部，再向下滑到下體。柔若無骨的一對小手，將勃起的陰莖握在手裡，小巧的手指，在龜頭上打著圈，再緊緊的將陰莖包著，上下的套弄著。

她拿起花灑，將肥皂泡沖去，然後用手指點在已經被徹底清潔乾淨，又紅又脹的龜頭上，似笑非笑的望一望我。

一陣暖意從下體傳上來，家欣竟然將我醜陋的龜頭放進自己小小的嘴巴裡。我向下望，只見她閉上眼睛，小小的嘴巴被我的陰莖撐得脹脹的。

她頭部機械式的前前後後地移動著，陰莖在她嘴巴內進進出出，可能嘴巴張得不夠大，所以龜頭不時撞到她的牙齒上，雖然她也盡力地用軟滑的舌頭去舔，但還是有點疼痛。

自拍拖開始到今天，老婆替我口交的次數應該不會超過三次，縱使我有所要求，但總會被拒絕，久而久之，我就沒有再開口了。

縱然說不上很舒服，她的技巧實在過於生澀。但看到平時斯文端莊的老婆，全身赤裸的閉上眼睛紅著臉頰，一臉害羞的努力地吸吮著。如此誘人的畫面衝擊下，我的下體變得越來越硬。

係文啊

究竟個老婆受左啲咩刺激會變到咁

樓主，請問個家姐故係咪唔會再寫落去

雖然係甜故
但我好耐無試過睇故睇到會心微笑
可以感受到夫妻之間既恩愛好正

巴打唔好諗得太複雜。
兩夫妻因為喺埋一齊太耐，已經冇咗戀愛嘅感覺，所以就少咗親密接觸，因而導致疏離同關係變差。
當關係變差甚至開始討厭一個人，自然就更加唔想掂對方，係一個惡性循環黎。
當佢地都發現到改變以往嘅性生活，可以改善到大家嘅關係，咁雙方就開始調整。
而關係改善咗，又搵返戀愛時嘅感覺，咁當大家都好鐘意對方嘅時候，一啲比較親密嘅行為亦會放膽去做。

希望可以解答到你啦。

巴打鐘意睇之前個家姐故多啲？

有巴打之前話想睇佢哋sweet 啲，我儘量試下寫，多謝你鐘意睇！

無咗個尾硬係有啲遺憾

樓主，請問會唔會仲有老婆去驗身嘅後續？

個段完咗喇

留名支持 唔同一般甜故
唔會不停咁一嚟就做
啲生活場景做得幾sweet

多謝巴打支持！

希望樓主自己嘅性生活都好似呢個故嘅主角咁甜

希望大家都係！

今日再會出文

正當我欣賞著老婆誘人的嬌媚神態之時，外面傳來了開門聲。家欣本來半開半合的眼睛，迅速瞪大。而我本來硬挺的下體，也被突如其來的開門聲嚇得稍為軟化下來。

一向都是二人世界的我們，完全忙記了自己身處家明家中，而他只是到樓下買點東西，隨時都會回來。

「好彩樓下便利店仲未閂門，家姐你攪掂就出黎幫你捽跌打酒。」家明說著。

「唔，唔，哦，啊。」家欣回答家明，但卻忘記了自己的嘴巴，正被我的陰莖填滿著，於是只能發出含糊的聲音。

聽到出面的家明走近浴室門前，然後問：「家姐你講咩呀？」

雖然明知家明不會推門進來，但家欣還是被嚇了一跳，慌忙的把我推開。她的嘴巴將陰莖吐出，然後吞了一下口水，強作鎮定地大聲回答：「我話知道喇，唔該細佬。」

見到她如此狼狽，我就想作弄一下她。趁她剛剛說完，嘴巴還未合上的時候，我腰身一挺，將陰莖再次放進她的嘴巴內。

「哎呀，唔。」突襲令老婆發出了一下短促的叫聲。她驚覺自己發出了聲音，就立即停止，然後嬌媚的嗔了我一眼。

門外的家明問：「家姐你冇事嗎？」

她本來想答「冇嘢呀」，但卻因為含著陰莖而說成「O Er 呀。」

家明聽不清楚，於是問：「吓？」

老婆在我臀上打了一下，然後仰頭將陰莖吐出，大聲地對門外的家明說：「我話冇嘢啊。」之後她仰頭盯了我一眼，降低聲音地說：「喂啊！唔好啦，家明喺出面㗎。」

我學她一樣降低聲音：「你都識話佢喺出面，咁怕咩呢？」

家欣嬌嗔著說：「咦，咁聽到㗎嘛。」

「我哋唔好咁大聲咪得囉。」我一邊說著，一邊將垂低的雙手搓到嫩滑的乳房上。

乳房在搓揉之下，中央兩點開始變的脹大及嫣紅，像梅花般堅毅的豎立在雪峰之上。她雙眼輕輕合上，按耐不住輕輕吁了一口氣。

為免她再度阻止，於是我將攻勢加強。我將嘴巴輕輕印在她微微張開的嘴巴上，然後熱情地吸啜著兩片柔軟的嘴唇。兩條舌頭開始在對方的口內交纏著。

我從她的嘴巴，吻到頸項，再到鎖骨，然後落到雪中梅花。像小孩子一樣將乳頭放進口內吸吮著，我用舌頭圍著淡淡的乳暈打轉，然後用舌尖抵到豎立起來的乳頭上，輕輕的舐了起來。

老婆舒服得忍不住輕輕的叫了起來，但因為家明就在浴室外面，所以她也儘量將聲音壓低。

見到她如此媚態，看來已經不會再阻止我了。於是我轉移陣地，目的地就是我一向都想一探究竟，但每次都被老婆阻止的私密地方。

我離開了誘人的雙峰，也不怕地上不潔，索性坐在地上。坐下來之後，面前對住的就是老婆微微分開的膝蓋及大腿。

我雙手放到她的膝蓋上，慢慢向外分開，神秘的私處逐漸的出現在我面前。

我撥開緊閉的陰唇，用手指在裡面粉嫩的肉縫上輕掃著。家欣用手掩住私處，軟弱無力，紅粉菲菲的對我說：「唔好啦，好肉酸啊。」

「唔肉酸啊，好靚啊。」我一邊欣賞著老婆迷人的私處，一邊輕輕的撥開她的手，然後俯身向前，用嘴唇吻到兩片柔嫩的陰唇上。

像剛才接吻時一樣，首先溫柔的吸吮著兩片嫩嫩的陰唇，然後伸出舌頭，將陰唇撥開，從中伸入，貪婪的舔著裡面滑滑的嫩肉。在我舐舔之下，家欣再也忍耐不住，大聲的喊了一聲。

門外的家明問：「做咩呀家姐？」

家欣還未回過神來，雙手緊緊的掩著嘴巴。於是我朝著門外說：「唔小心整到隻腳，冇事啊。」

家欣彷彿還在沉醉於興奮當中，緊緊的雙手掩住嘴巴，被我張開了的大腿也沒有好好合上。中門既然大開，即是得到老婆的默許。於是我托著她的腳彎，將兩腳掛到肩膀上，再將硬硬的陰莖挺進既濕潤又緊窄的陰道內。

家欣在我時慢時快的進出之下，軟軟的挨在牆上，苦忍下微弱的叫聲，從緊掩著嘴巴的雙手之間溢出來。

「家姐啊，雪櫃仲有啲餐肉同腸仔，不如我地今晚食韓國辣湯煱好唔好啊？」門外的家明問。

我暫停了進出的動作，家欣從空檔中喘息著說：「是，但啦，冇所謂，啊。」

她一說完，我又開始再次緩緩的進出著。門外的家明繼續問：「家姐，你知唔知個gas 爐擺咗喺邊啊？」

家欣喘著氣說:「我幫你，放咗，喺廚櫃第二格，啊，啊！」

本來停止了動作的我，突然想要作弄她，於是趁她答到一半之時，突然快速的抽插起來。突如其來的抽插，令老婆遮掩不住的叫出聲來。

老婆驚慌的一手掩住了口，一手將我推開，然後放低掛在我肩膀的雙腳，站了起來。她輕輕的在我胸膛打了一下，然後對著門外說：「個爐喺廚櫃第二格啊，搵唔搵到啊？」

外面傳來打開櫃門的聲音，然後聽到家明說：「啊，哦，搵到喇。」

家欣在我頭上輕輕的拍了一拍，然後呵氣如蘭的在我耳邊說：「好衰㗎你，乖啦，唔好啦，家明喺出面㗎。」

我從背後摟著她，雙手伸到她軟滑的乳房上，輕輕的搓揉著，然後挺挺腰部，把陰莖頂到她的陰戶外。經過剛才的交合，陰戶已經變成沼澤一般濕潤，頂著陰戶的陰莖，輕而易舉的滑了進去。

老婆「啊」的一聲，雙手撐在門上，雖然擰轉頭對我皺著眉的搖著頭，但臀部卻不自禁地迎合著我的進出而擺動著。

我一邊搓揉著她的乳房，一邊加快下體的進出，當我感到老婆陰道一陣抽搐之後，我就急促的進出了十幾下，然後將陰莖抽出，抽搐著射到圓渾的臀部上。

老婆擰轉頭望著我，雙眼似開似合，小嘴微微張開的嬌喘著氣，一臉滿足及幸福。我們深深的吻了一會，然後就開始正正經經的洗澡。

正，一次刺激嘅做愛可以增加感情。

的確係
一次高質量嘅做愛真係對兩性關係有好大嘅幫助
推進器嚟

最鍾意你寫嘅過程
篇幅夠長夠仔細
唔會下下都只係淫賤嘅對白/形容

屌你啦，quote 乜柒呀

加油啊樓主
支持你～～～
好鍾意你嘅文筆

個故幾好ff結婚生活
岩岩追更
追埋之前家姐個故先

鐘意邊個故多啲？

仲諗住有gay情睇

巴打今日會唔會出文？

以為係個醫生係gay ntr左個老公

點解咁多人想睇 Gay

初初見個醫生咁gay 真係以為你想咁寫

你理閪我quote姐 屌你老母個臭化閪

咁你抵屌架啵，quote完阻撚住人睇文，自撚私到，仲要覆啲野咁撚低質，覆左等如冇覆

咁你繼續負皮我囉傻閪
你講咁多嘢都一樣係廢話
屌你老母垃圾閪

真係人無恥就無敵

幾點出文

因為唔想斷開吊大家癮，所以今晚出唔到，我加速儘量聽日出。

辛苦晒

抹乾了身之後，我拿起替換的衣服，正想穿上的時候，發現拿來的衣服只得兩件短袖上衣及兩條運動短褲。我們本來穿著的內衣褲都已經完全濕透了，根本就不能再穿上。

家欣拿過衣服，看了一下就穿上了。家明身型跟我差不多，比家欣高大約一個頭，所以 T-shirt 穿在家欣的身上，變得又闊又鬆，而短褲的兩個褲管，更加闊得像裙褲一樣。

我有點擔心地問：「咁鬆身咪好易走光比人睇蝕囉？」

家欣不解地問：「得你同細佬，你怕我比邊個睇蝕？」

我驚訝地反問她：「吓？家明囉！你唔怕比佢睇到你走光？」

老婆不以為然的啐了一口，然後在我頭上輕輕的拍了一下，然後說：「傻佬，嗰個我細佬黎㗎，細個嘅時候我哋日日一齊沖涼都係咁啦。」

我心想小時候跟長大了，怎麼能夠混為一談？但我知道自從兩姐弟的媽媽離家出走之後，老婆是身兼母職地照顧弟弟，所以兩姐弟既像姐弟，也像母子。因此我也不好再說下去，穿好了衣服之後，我就抱起不能走動的老婆，開門出去了。

出去見到家明正坐在床尾，聚精會神地對著電腦螢幕在玩遊戲。雖然見到我們出來，但手卻沒有停下來，手指還在忙碌地敲打著鍵盤。他用眼角望一望家欣的腳踝，然後又再注視到螢幕上，一邊熟練地移動著滑鼠一邊問：「仲痛唔痛？」

家欣說：「好痛啊！你又話幫我捽跌打酒，而家又掛住坐喺度打機！」

家明轉頭再望向家欣的腳踝，然後甚麼都沒有說，再度望到螢幕上。

我拿起濕透了的衣服，一邊放進洗衣機，一邊說：「你快啲幫你家姐捽啦，我洗咗啲衫先。」

家欣見他還是專注在遊戲上，就誇張的逐個字說：「好，痛，啊！」

家明「唧」了一聲，然後不願意地放低手上的滑鼠，拿起地上剛買回來的跌打酒，轉身面向家欣，一臉不耐煩地說：「好煩啊你！唔打喇，拎隻腳黎啦，幫你捽呀！」話未說完，就伸手托住家欣的腳踭，將腳拉到自己面前。

雖然他看似很不願意，但其實只是語氣比較差而已，只見他小心翼翼的托著家欣的腳丫，仔細的觀察著扭傷的地方，彷彿怕會弄痛了她。

他在腳踝上輕輕的搽上了跌打酒，然後按著患處輕揉著。

「哎呀！好痛啊，細力啲啦。」家欣痛得上半身向後仰，然後想將腳抽回來。

家明輕輕的捉住她的腳丫，然後說：「唔捽點好呀，忍下啦。」然後繼續在患處搓揉著。

我設定完洗衣機之後，就走到家明身邊，見到家欣的腳踝，紅紅的腫了起來。其實家明已經是很小心的放輕力度慢慢按揉著，但家欣還是痛得死去活來。她突然奮力俯前上半身，雙手捉住自己小腿，想將腳抽回來。

她一俯身彎下腰來，T-shirt 的領口就向下墜，因為沒有帶上乳罩的關係，裡面竹筍形的乳房一覽無遺，連乳頭也清晰可見。

我見到家明只是稍微的望了一下，就不以為意的別過了臉，然後對家欣說：「就得喇，忍多一陣啦。」然後將力度放得更輕。

家欣強忍著痛楚，腳丫在家明手中不斷掙扎著。家明的短褲對她來說實在是太大了，褲子內的春色不時從闊闊的褲管中露了出來。雖然外面的光線透不望褲管內，但半個陰戶依然隱約可見。

我站到家明身邊，偷偷的望著他，他看上去沒有異樣，目光焦點看似定焦在老婆的腳踝上，但我見到他有時會不能自控，將焦點轉移到褲管裡面。

見到老婆神秘的私處，若隱若現地被弟弟一窺全貌，心裡除了有賠了的感覺之外，一種興奮的感覺，驟然從心底裡泛了起來。

可能家明怕我發現他正在偷窺自己的姐姐，所以也沒有太過明目張膽，只是趁我不為意的時候，趕快的偷看一兩眼。但連站著的我都能夠清楚的看到褲內春光，那麼坐在對面的他，看得一定比我更加清楚。所以縱使只是間中的偷看一兩眼，陰戶都肯定已經被他完完全全的看光了。

家姐嚴重的春光乍洩，家明好像不太好意思再偷看下去，尷尬地乾咳了兩聲，然後說：「得喇！鬼殺咁嘈，捽完喇！」

家欣痛得流出眼淚，坐在床上輕撫著腳踝，不忿的嘟著嘴對家明說：「你咁粗魯邊有女仔鐘意你！」

家明不屑的對她說：「港女我先唔要！」然後轉身背著她坐到床尾，繼續埋首於剛才的網上遊戲。

偷𥄫家姐

點解男主唔捽

細佬無𥄫老公褲浪喎。

細佬捽唔係好睇啲咩？

大家好似仲係好想要 hehe 情節喎。

男主J撼枱角，細佬幫手捽

會唔會太過奇情

成件事有啲奇怪

都啱嘅，男主角要去洗衫好似有啲牽強，我下次會搵個好啲嘅籍口。

文呀

最近好L忙，所以會出得慢啲。

等你

都係等你

等緊文呀

沒有文的日子 第2日

爛尾

原來有新章,支持

文呢？

仲未忙完...一忙完即刻出比大家

新讀者正皮留名推

尾已爛

樓主係咪放棄咗喇？